美斯尋晚又拎10分

又入波綿上添花

話說美斯個頭咩事

美斯唔係一入球一助攻咩

係後生咗嘅

髮型加件波衫pattern都好復古

一入球兩助攻
不過係樓主心目中應該唔夠牙朗前日射失12碼右料

牙朗嗰球真心慘
捉到撲唔到 但攞太盡彈走咗 sad

似呢d先應該攞10分架嘛

有

係， 係大巴拿唔識做， 中完武肺表現仲好過牙朗，實比牙朗打

thank you and goodbye dybala

仆街臨尾爆我3.5s

美斯斷腳啦廢老 打廢隊就上哂力

打勁隊就散步 正垃圾黎

琴晚都係散步喎

我咪讚美斯拎10分
阿朗尋晚根本成隊最低分

諗起拉傑迪

c朗早兩年對馬體會帽子戲法嗰場得9.8分 美斯打廢隊交下助攻就10分

十分高分

踢巴塞，仲要係西甲，十分有幾出奇，佢不嬲喺巴塞踢西甲係勁到仆街